估唔到STARK真係死晒

Rickard Stark, Brandon Stark

Lyanna Stark

Eddard Stark

Talisa Stark

Robb Stark

Catelyn Stark

Rickon Stark

希望Sansa, Arya, Bran唔好死

Uncle Benjen被遺忘

係呀, 仲有Benjen Stark

真係唔記得呢條友存在

唔係佢 琼恩雪諾同布蘭都死咗啦

ching sick yeah

其實佢係北境一直做咩呢...佢行唔到去wall姐...咁之前成班night watch北上又唔搵佢地

咁tony stark 呢？

Bam

唔識, 咩人黎？

禁語黎架同係微搏講64一樣，RIP

stark家族後代

Admin，我捉到一個呀，你快啲過嚟

睇緊第一季咋，劇透ban

男既得番bran ja wo，下身咁都扑到野

死全家啦 仆街

stark真係死全家

咩事呀？我未睇架，佢發生咩事？

屌你啦 咁樣白雪公主都係咪唔俾劇透呀

你好無公德心！咁咒人都有嘅？人都死左啦仲想點？

仲有Howard Stark

屌你admin又改topic做 復仇者聯盟劇透
係咪無腦唔識got